呢位巴打係咪有預知能力？？

別人笑我太瘋癲， 我笑他人看不穿

下期6合彩係咩
PM

ON9仔

記者朋友你哋好我係何Wayne徒弟 （鬼才達）

鳩吹中d幾份之一機率既野就叫有預知能力

好多連登仔好葡萄

你輸咗幾多呀

咪學埋感謝各位啲野啦

樓主果種柒真係

JOE仔想比人讚牙?

如果你真係未來人，你會驚到即刻求admin del AC

咁廢你就收皮啦